朝兵變節片段曝光 同袍越界開槍追殺

北韓一名士兵於上周一（13日）經非軍事區的板門店變節投奔南韓，聯合國軍司令部周三（22日）公布事發片段，可見該名變節朝兵駕車高速逃往南韓，遭到多名同袍開槍追殺，期間有北韓士兵越過邊界闖入南韓。聯合國軍表示，北韓士兵的行動違反停戰協定。

由聯合國軍司令部發放的片段，可見變節士兵駕駛一輛吉普車，並高速駛向板門店。當吉普車駛經一個檢查站時，有北韓士兵走出來查看。此時，多名駐守板門店的北韓士兵，立即跑向該輛吉普車。畫面一轉，可見吉普車停下來，變節朝兵立即落車奔跑，但身後有數名士兵向他開火，而當時雙方的距離很接近。

雖然該名變節朝兵中槍，但他沒有停下來，最終跑入南韓一方；負責追殺他的其中一名北韓士兵，一度闖入南韓境內數秒，但之後跑回北韓境內。畫面之後見到大批全副武裝的北韓士兵在板門店聚集，現場氣氛變得緊張，而變節朝兵亦重傷倒下來。一直監視情況的南韓共同警備區安全部隊，決定派出3名士兵營救。

片段可見，3名韓兵爬向該名變節朝兵，成功把他拉回安全地方。聯合國軍司令部表示，事發期間沒有旅行團參觀板門店，而南北韓士兵亦沒有交火。司令部指控北韓士兵開火時，有子彈飛入南韓一方，更有朝兵越界闖入，均屬違反停戰協定。聯合國軍已就此事通報北韓，要求召開會議討論，預防同類事件再次發生。

聯合國軍司令部發言人卡羅爾表示，駐守板門店的美韓士兵保持克制及作出正確的決定，才避免令事件演變為南北韓邊境對峙，讚揚他們當日展示出相當大的勇氣。南韓軍方則表示，北韓士兵當日以手槍及AK自動步槍開火，發射約40枚子彈，而變節朝兵身中至少5槍。

點解冇南韓人變節投奔北韓？？

因為你老母生咗個弱智仔

好似真係有

美軍變節投奔北韓都有啦
Google下唔會好難啫

如果嗰幾個負責追殺嘅士兵係假追殺真投誠就好笑

五槍都唔野少

為左著草
個意志低少少都玩完

追殺個個

入咗南韓幾秒，點解唔留低

守得邊境嘅可能屋企人都俾恩仔脅持住啦

依家諗返起可能後悔一世

比人捉返返去真係慘過死

做乜要落車 直接俾油衝過去仲好 背住敵人逃跑俾人從後亂槍掃射好啲咩

其實成肚蟲我諗係佢走既原因？

好似話果到有水溝

似wo,有張相個頭差唔左貼左地

成班返去時個樣好似心諗屌俾條仆街捷足先登

一邊追, 最後追同被追都投南

冇屋企人嘅話成班一齊跑就算

PUBG

jeep

你試下每日150個人走過黎?即刻槍炮侍候呀

所以生活係地獄鬼國
真係唔好結婚生仔

咁易衝到過南韓，每日都有人變節啦。

再講，俾你高速揸架車埋黎南韓憑咩保證到自己安全，點知車上面有冇生化武器架，真係會唔開火咩？

變節的北韓士兵成功逃入南韓，但他被同袍開槍擊中，身中多槍，事後送院搶救。院方周二（21日）表示，變節朝兵接受兩次手術後，已經可自行呼吸並恢復意識，並向醫護人員表明自己的身份，甚至要求聽「K-Pop」和問職員拿食物。主診醫生周三（22日）表示，這名北韓士兵意識清醒，但仍需在深切治療部留醫數日。

南韓《朝鮮日報》報道，變節朝兵周二向醫護人員表示：「我的名字是吳XX，現年25歲。」吳姓士兵留醫的亞洲大學醫院透露，院方於上周六（18日）暫停人工呼吸機，士兵已可自行呼吸，停用安眠藥後更逐漸恢復意識。不過，士兵仍待周三的第3次手術成功後，才會進入康復階段，他現時咬字依然不清，難與人正常對答。

負責診療吳姓士兵的李國宗醫生透露，病人情況有改善，但需在深切治療部病房留醫觀察多數日，慎防出現併發症和感染。李國宗續指，病人因為中槍及接受手術而出現抑鬱症狀，團隊會評估他是否患上創傷後壓力症候群。李國宗早前表示，病人體內有數十條寄生蟲，並患上結核病及乙型肝炎。

一名南韓官員向韓聯社表示，士兵清醒後向醫護人員要求要聽南韓音樂和看電視，該官員稱：「為了讓士兵知道自己身處南韓，我們在病房掛上南韓國旗太極旗、播放南韓電視和電影，讓他得到心靈慰藉。」

假如佢以為自己身處北韓，會唔會做瓜晒D醫生同護士?

其實係咪專登唔打要害 交下戲only
中五槍都仲醒得番

聽k-pop

中五槍都唔死得 好勁

射成40槍先中得5槍
重話打仗wo

藍屋唔係有南韓兵守住咩？但鏡頭影佢跑過藍屋完全唔見有南韓憲兵

諗起個情景

北泡同大陸呢類土共國家最鍾意打飛機
事實上睇人民既流向就知,有無見南泡人死都要衝向北

人地對面有IU,自己果邊.....比我都走啦

3:00 追兵個度真係好近，咁都唔死得，中5槍咁多都仲可以繼續跑多段路，佢生存意志真係好高

真係有
曾經有南韓國會議員同名星投奔北泡

然後金仔再派九個人追殺佢地三個

可能係金仔下令一隊人走一個全隊 死全家

兩個夾埋,一個走另一個射空砲扮追殺,兩個一齊去南韓。

你以為用滑鼠開槍呀

返去打CSO 啦戇鳩仔，打機咩百發百中啊？你係咪以為現實一揸起槍就有個十字準星係度啊？

好似CS 果班猩猩咁彈下彈下都可以拎支Sniper(十幾年前打機佢地好似叫"cyber") Rifle head shot 下嘛

係囉，點解無美國人移民中國既？

啲毒撚成日以為開槍好撚易
實際連殺人心理關口都過唔到 莫講話夠唔夠力揸槍同承受個後助力

證明左K-pop係北韓都有

下一步會唔會要求見佢地

唔知佢想見邊個

想聽k pop？
bang bang bang !
bye啊bye啊bye啊

彈住咁 no scope head shot是基本功吧

而家又唔見香港咁做

都搵到一單係調轉黎，不過係身有屎先走過去
但係入獄慘得過係北韓受苦咩

之後又果九個脫埋北
金仔再搵十個去追殺佢地
之後果十個又脫埋北
之後金仔再派n 個人去追殺佢地
如是者 loop
過左一段時間
發現國內飢荒問題解決左
但支軍隊少左一半

忍到笑好勁，如果笑場返去會唔會受犬決？

講緊成個風氣,你話鬼佬入中國多定係中國要外國護照多?

你會唔會偷渡去大陸？

邊追邊射好難中目標嫁 況且班垃圾平時都唔方有乜訓練 子彈唔洗錢咩

咁近都射唔死
係太廢定放水話晒同袍

以前有

應該係平時訓練果時講明話果到唔準開槍，所以咁近d人都唔會亂掃

班追兵死得

咁仲on9，都死全家啦，仲走返去做咩撚野

全部守邊境都應該係

睇完套戲你會明好多時係身不由己

咩戲

其實個逃兵唔驚走到過南韓，被班南韓士兵送番去北韓受死？

btw，陰謀論咁諗，有無機會係北韓做場大龍鳳送個士兵過去南擊做間諜？

中5槍成肚蟲
金仔唔會計得咁準掛

中5槍喎 仲要就死咁,有肝炎寄生蟲, 可能南韓個面拉遲佢少少都死咗啦

對往人開槍心理上好難克服 除非變態或者對方做啲野直接對你生命有危險 美國係2戰之後做既study指出大部分軍人係射人個時都會特登射過少少

估唔到連登都有北泡打手

其實北韓人長期被洗腦下點解會覺得南泡好過自己國家，唔通啲KPOP 長腿激起佢哋鬥志？

班追殺唔到佢既北韓士兵同佢地d屋企人應該仆街了....

聯合國軍已就此事通報北韓，要求召開會議討論，預防同類事件再次發生。
其實都幾撚戇鳩同垃圾

做左野架啦
你識唔識架

其實幾好彩, 走到最近射佢果條友未開槍就扑低左, 冇扑就必未救得返

追佢條友應該都係平時無飽飯食 先餓到仆街

點解南韓軍隊唔反擊，同埋好似沒人掩護個三位南韓軍人

不如直接坦克衝過去拎金仔個頭啦

笑左

咁近射都冇死到...

枝槍都幾唔掂

射佢果啲士兵心入面應該好撚妒忌佢
心諗佢之後有飽飯食啦

好彩？其實係夾定哂交戲

下？我以為佢飛撲落地開槍

因為JSA 入面果批唔係南韓軍隊
係聯合國軍
197x年都試過單, 差啲開戰

個條唔小心過左界個兵仔跑埋黎嘛

之前南韓話帶武器脫北有大量獎金
可能成車都裝備

jsa 安全地帶
見到呢單新聞即刻諗起呢套戲...

no scope

仲想點喎

你真係以為無咩 睇youtube 都大撚把啦

條友唔係仆街
係卧槍射擊

就係太多， 所以南泡其實唔歡迎佢地逃過來，因為又要花大量資源去mon實佢怕佢係間諜或恐怖分子。但基於人道立場又唔可以睇住佢死。